GYM撚，會唔會食生雞蛋？

沖水飲？

The rock咩

Arnold 咩

掂嫁喔

食精仲有效，試吓

唔會 驚生咗隻雞出嚟

The famous Chinese bodybuilder Mark Chan is tall and wide who has the edge over lots of bodybuilders.